[集中討論] 16:00 狗仔會討論

大家聽下佢點拆解琴日林卓廷反擊

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

無人想睇，例遲，所謂紀律部隊

班垃圾又遲到

真係次次都遲

開始了

當當紀律部隊,成撚日遲到

紀律部隊竟然遲到

NOW做咩ZOOM去記者度

採訪自由???

佢認記者大頭相喎

回應記者會後續事件
- 叫人尊重每個記者嘅採訪 （即係比人影大頭都要忍）

班記者都冇晒火
連唯一可以睇既野都冇埋
以後可以唔洗理

北區醫院
拉多一個已離職警員
搵多一個人祭旗，而家仲差一個

又幫陸畜所謂妓者

襲你老母擊 酷刑呀

我懷疑佢地施壓比傳媒，
唔比利君雅同蘋果李詠希去，

拎張卡片就話記者
屌50蚊印100張啦

不偏不倚

講咗5分鐘完全唔知UP乜9

721，721，啱啱好一個月，一定要繼續追擊

已離職
屌你老味鬼到

報堆垃圾數字有乜用

TKO斬人事件
- 高度重視
-再LOOP調查案情

"工傷" 有咩值得公佈出黎呀.
醜唔醜呀?

黑警叫人尊重採訪自由？？
咁同妓女叫人要守貞操有乜分別

屌 又係條仆街江狗

佢依家應該係做撚哂媒，燒時間等其他人問唔到

意圖謀殺喎

TKO斬人事件
- 已控左三項傷人罪
- 明早會提堂

澄清無響青衣漏顏色水

係咪已經無人care, 討論得2頁?

又要聽垃圾英文

尋日又唔講水砲車
到今日炒撚晒車先拎出黎bin c
好撚仆街

全部最高坐三碌

推

正式回歸大陸
傷人仲大罪過殺人

至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」

係咪兇佬唔自願返港就拉唔到?

狂F5
都無新留言

要去到QA 先引到D人出黎
一開始狗仔講D野太廢

根本新聞報導, 讀稿
記者都無哂火
無野好睇

酷刑 唔係 傷人 DLLM

一定要告傷人17，嗰個可以踎一世

竟然唔落嚴重傷人罪

記者係完咗先爆seed

又炒車
人地話無經過青衣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成班淨係識講廢話，已經唔想再睇，等 Q&A 算

記者發問完再睇精華

定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

呢個係TKO斬人，唔係北區酷刑呀

咁邊漏M呀?

港鐵CCTV系統直通警總 = 警方721睇住市民被打

咁大粒核彈都冇記者問嘅

斬到入深切治療都係傷人

都未到問答環節

屌你老母 不如遊蕩罪算啦

THANKS

幫推，呢個一定要問

睇怕北區黑警只落普通襲擊

痴撚線 咁樣都只係普通傷人

之前元朗有個洗頭仔殺完人返大陸
1 2個星期捉撚返落黎
上到大陸仲易捉 周街cctv

有刀唔可以告埋藏有攻擊性武器咩?

D英文好那刺耳

記者記住問地鐵cctv

當然係問狗

鐳射槍先算攻擊性武器

1547 #英國領事館 職員失蹤事件
據Bloomberg報導，中國已確認早前失蹤的領事館職員被拘禁。
#Bloomberg

港鐵CCTV系統直通警總 = 警方721睇住市民被打

記者 問 港鐵cctv單野啦

琴日有支那婆先爆姐
成場冷靜到睇tvb 咁

正常一定係落酷刑/意圖謀殺

唔該手足

幫推 要問

其實上得門拎身份証.
點解可以講到無事主地址.

問lu

721

icable

問喇問喇

真係問

第一條就入正題

有線
問：
北區事件
事主兒仔話警方兩星期內會聯絡事主，淨係收到EMAIL話開左FILE，咁警方話搵左4次，係幾時？
事主仔第一次投訴已經話有CCTV，而記者響病房門前有張貼有CCTV，到底警方做左咩？

即時問左

問啦 問啦

好波

即刻問

cable:
幾時同咩方法搵事主
一早講左有cctv點解冇查
元朗幾時落charge
狗鐵閉路電視係咪直通狗總

cable good

問狗鐵CCTV了

記者好波

屌其實可唔可以唔好問咁撚多問題

佢好似就瞓著

問緊CCTV直駁狗總

仆街 班狗MON PO MON得勁貼

CABLE好野!!!!!!!!!!!

今次有做功課

佢應該好撚驚

開始er 答唔到喇

記者好快手

問得好好

叫佢訓埋落棺材啦 條友串撚過閪

第一題就問，唔該哂有線

spin 唔撚到.

問得好
中晒point
各條戰線

MON POST狗我屌你老母

MON POST記者你哋好

無得睇直播 有無問題大全

又係答返同一段廢話

CABLE

一分鐘都打左兩個電話啦
仲有幾多人會check email丫
搞笑咩

個態度好撚臭串，嘻皮笑臉

分別2次電話 2次電郵 聯絡事主仔仔

大話冚大話

cable:
幾時同咩方法搵事主
一早講左有cctv點解冇查
元朗幾時落charge
狗鐵閉路電視係咪直通狗總

有ching 打左第一條

佢實話冇資料啦屌

即係hea落口供啦

笑住有錢收呀 又唔撚出去曬 UNUN腳有錢收 比我都笑啦

cable 好野

人地咪話你班狗唔落口供有CCTV囉，失職呀

佢2次打電話
只係禁左1下
自己有紀錄, 但對方未通過

有線
問：
北區事件
事主兒仔話警方兩星期內會聯絡事主，淨係收到EMAIL話開左FILE，咁警方話搵左4次，係幾時？
事主仔第一次投訴已經話有CCTV，而記者響病房門前有張貼有CCTV，到底警方做左咩？

答：
收到投訴後，交左去北區投訴隊，七月頭至八月頭2次PHONE CALL 2次EMAIL搵投訴人，但無回覆，所以警方有聯絡過
已翻查紀錄，無提及過醫院有CCTV

其實可以告謀殺的

佢會答 我諗 或者 嗱或者我咁講啦

即係兩個禮拜，都聯絡唔到人
咁你答應過兩個禮拜回覆人
連查唔到都唔回覆人
咁你仲叫人對警隊有信心？？

咁琴日又話聯絡唔到

刑事案件係咪襲狗案 ?

仲要只係係裁判法院審...cls

聯絡唔到，咪唔查囉

好撚柒憎佢

1秒唔聽即cut線

1999

真係唔撚知佢講緊咩.

乜野資料都冇，咁你出黎答乜？
琴日又係呢張a4紙，今日又係呢張a4紙
冇料就收皮啦

人地講明當時已經講左話有cctv，而家就話未有資料顯示

有無記者問牠們今日準備好所有資料未

佢係咪都唔知自己答緊咩..

下 落口供講哂個陣就唔知係嚴重??

型期短ma
我覺得要搞上訴囉屌

過堂一定係裁判署

人地高佬黃左就幾日做到野你班冚家產如果唔踢爆應該攬佢地一世

完全吸收唔到佢講緊咩

點解我一個字都聽唔明

電話正在使用中⋯

姐係初步調查 都唔知有cctv
人地出面都寫左24小時有老閉

認知？唔識中文字?

Cctv直駁警處可以比返mtr答

鳩up囉

停職有無停薪?

因為佢都唔知佢自己講緊乜

柒左就話一般病房

er...ar.....

人地咪話門口有notice 囉屌

認知 即係冇去現場調查啦

九唔搭八
依家係門口話撚咗有CCTV呀

愈扯愈遠

講咩唔重要 最重要出到黎上電視呃到所有電視前面既ON9藍廢老

你以為無就無？
唔識問？
咁撚樣查案？

可唔可以當人弱智

佢知唔知自己講緊d咩

怪醫院唔聯絡

點解利君雅咁耐冇出現？

明明琴日話特殊嘅病房

正仆街，講到自己assume就當查完

一秒唔聽即cut線

傳真社： 有cctv個張告示成對門咁大

射晒波比前線囉

仆街點解我會聽唔明

點樣解釋到？

點講都係失職...

認為左就唔洗查? 咁主觀架?

spin 到返咗大陸

閔亂

識聽所以字 但加埋一齊唔明

完全解釋唔到

完完全全係失職囉屌

經驗經驗 而家咪即係失職

鳩答當答咗

咁一個投訴平時要幾耐先有答案 先解決到？

亂鳩黎.

即係調查人員冇去過現場
齋喺office涼冷氣hea查

你入門口嗰時睇唔到張紙嘅咩？

即係做野拿西啦

其實我唔明點解記者同警方呢兩日都focus點解唔睇cctv，有無cctv，而家係講緊你有無cctv都唔應該打人啊大佬，應該要問點樣防止其餘事件發生，係咪冰山一角，成日問有無cctv做乜

冷處理麻煩大家

答左等於無答。

心墟, 九唔搭八

.

點樣收到投訴可以唔去現場睇一睇 去望一望就會見到門口原來寫住入cctv

啱啱辭職，會唔會收風想著草

唔好俾佢帶走MTR CCTV呀

駛乜去查姐咁乜都你以為 你認為咪得囉

有無手足有車cam影到點解青衣個地藍曬，有無影到過漏尿水炮車出現過

咁都話唔係失職

即係解釋唔到就瘋狂9up?

好彩有老閉

班黑警真係出黎鳩up無本

日日都同一番說話 我屌

你怪醫院唔同你講 咁你知出面貼左CCTV牌 咁點解唔主動問下呀?
總結 係你失職囉 講咁撚多野兜做咩姐

人地問佢地鐵CCTV

明知佢地會鳩up 但都係好撚燥底

李狗屌你老母

:3

警犬查案只要憑經驗就可以，係唔使親身去既。

因為一般理解病房係冇cctv，所以就算門口有咁撚大張告示
我地同事都係唔知佢有cctv

即係失職囉，毅進仔

「我認為唔係失職」

呢d 官腔真係好廢
越高層越廢

拉七百幾人就勁快有控罪
721就到怡家都仲討論緊
得28個人咋

咁撚樣做野架咩？
唔好話查案啦
你出到黎做野有d咩唔清楚都要問啦
唔係話當刻以為無就可以唔駛負責任

似係啦

元朗咁就答完？？？？？？

咪比佢扯走，一定要追擊狗鐵嗰個

而家先到

依家出街真係拎住隻眼仔 穩陣d

咁就答完

721搞成個月都仲未搞到

即係人己經拉哂? 西瓜佬呢? 車房佬呢? 有哂圖衫都冇換喎?

屌你老母 721幾句就完 ?

暴動可以即日,
721 要一個月?
你ON9架?

玩撚咗成個月仲查緊

和理非->死線->和勇升級

而家有70%既抗爭者都唔知823死線，更莫講政府

FB、IG、TG、Twitter、連儂牆、登報，全方位spread出去啦

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

分三個人答

重點係警狗覺得無CCTV就酷刑對待呀
唔好嗌有冇睇CCTV

李sir : 起訴嘅... 算數啦

可唔可以放上Github？
想學下code同幫下手

比雷射「槍」射到睇唔到牙

講乜其他案件
睇到就睇到

Ererer

鐵路警區? 人呢

Er....er... 係喇... 係喇...er... Em...

留唔到記錄 咁係咪可以直播啊?

不推post
有咩好討

Cctv係捉佢調查失職，從而提出獨立調查委員會嘅需要，返返去五大訴求
Popo濫權不嬲都有，而家係要有個有效嘅制度去算帳同嚇止popo之後嘅執法，保護義士

咁即係睇到啦

一講"係喇"即係大話 mode 啟動

點解全部都唔係對住條問題嚟答
自己嗡完就算

觀看 即係睇住香港人俾人打

報左警，33分鐘都唔睇?

姐係睇住斬人啦屌你老母

721到底答左乜鳩
成個月了

三大萬能key

1。調查中
2。手頭上冇資料
3。前線指揮官現場指示既

姐係元朗單野一早睇到啦

有需要情況下

可以觀看要留紀錄有幾困難呀屌

即係有啦

記者快d追問！！！！！！
721嗰日係咪睇住市民比人打！！！！

佢又開始作故仔

一句講哂 姐係睇到

收晒風元朗站啦 90幾個站關乜撚嘢事

咁姐係一早知. 一早睇到啦

黑警可以實時睇狗鐵cctv

我都係咁話 有稿跟

發現果位巴打功不可沒
真係班仆街無睇元朗咩事啦

Er Er Er Er

咁有人報警.. 話元朗有好多人比人打.. 你會唔會睇?

可以開盤了

即係721就冇需要？

咪有人左警囉
咁你都冇睇
屌你老母

follow up問元朗係咪有需要啦

可以實時觀看

即係睇到
但係好多個站啊，睇唔晒，咪睇唔到囉

又想SPIN開

俾人打報晒警都冇需要???

依家問你可以實時睇到 點解元朗個日唔會即時做野呀
答啦屌你老母

鐵路警區D犬去曬邊721唔出黎

元朗站報撚晒警唔好話無睇呀

元朗無需要

啲用字鳩屎到 即係有啦屌你老母

從開始想笑班狗 到宜家無聊到完全無mood笑
推行動po算

自己人唔睇

李漢民掛住睇cctv 唔睇錶

有90幾個睇唔哂掛

即係鐵路警區睇住閉路電視食花生

721幾百個白衫人
拉撚左28個就算？

即係睇到啦
即係BACK UP得到啦

仲自己出黎話係實時觀看

有得睇CCTV 咁點解721個日
打999個陣 唔會睇下CCTV元朗發生咩事黎調人手過去??

咁你仆得街啦，認左一早睇到

報咗警都無需要睇

721好撚多人報警喎屌你老母

講夠係啦未
講完一句又講係啦
好撚想mute

警察原來可以睇real-time MTR CCTV !!!

721你唔去巡都識去睇CCTV掛

至於為何洪斬人後成功潛逃返內地，卻突然回港「自首」呢？爆料人指群組內有其他撐警人向洪稱就算回港都「唔會有事」，「唔好令警察難做」

係咪兇佬唔自願返港就拉唔到?

元朗721警員睇唔睇到721?

認了

已經諗到班狗係警總睇住啲人比人打既狗樣

每句都明佢講咩
但佢可以講幾分鐘都完全無意思
痴鳩線

咁姐係721一直睇住啦

90個mon 咁又點？？？
早幾個鐘前已經收到大量報案消息
仲要已經set up左指揮中心（早排講法）
根本就係一早已經望住cctv知道晒啦

入私人地方又唔攞手令

手令你老母閪咩平時唔係好快架咩

佢答緊乜嘢
江蛇表示問得太突然
無野吹吹到用年初二做比例

屌笑撚左
仲好意思講攞warrant

記者朋友比啲火追問啦屌

有線
2. 問
721 警方係咪一早知情？港鐵CCTV CONNECT去狗屋？

答：
新界北重案組負責 拉左28人
同律政處傾緊落咩控罪
港鐵CCTV 會LINK去鐵路警區
可以實時睇到車站情況
但只可以睇，警方無紀錄
港鐵有90 個車站，所以按需要先會睇，
警總唔係日日都會睇，要要求港鐵，
先可以將別個車站傳去警總去觀看。
如果要問港鐵拎CCTV紀錄，要問左法庭拎申請

嘩屌你
咁叫答咗呀

咪撚搞鳩自己耳仔喇

第一時間知

因為佢要向自己reassure 說服自己講緊嘅嘢

原來佢地有live睇

話晒比你知睇到元朗打人
記者唔直接屌佢，仲係到慢慢聽佢講

好撚野 知唔知佢自己係度講乜鳩

答緊乜

而家又識話要有法庭手令先可以拎cctv

第一時間知
39分鐘先到

即係一早知

屌佢老母！上環個晚扶起人都告暴動呀！

緊係唔使靠港鐵啦
你地一早知
食住花生睇住我地比人打呀DLLM

答咗咩

一個站幾十個啊

點解佢覺得解左話

好撚嬲！

係咁9吹

越聽越燥
屌你老母一早知你又唔撚黎？

不嬲都有
其實佢地求其擺個人入mtr 個control room都可以睇晒啦

嘩.
而家就識得講搜令
咁平時想入去屋苑呢?

認咗第一時間已經知，點解可以39分鐘？dllm！

第一時間已經知道咗
咁又39分鐘後到？！

屌你老母講得出都唔係人

第日野餐完市民唔好留站咁耐

又話 cctv 可以傳去狗總, 但又話錄唔到
好自相矛盾

警犬: 我地如果無睇住CCTV點樣可以趕得切等班黑社會打完你地走哂我地就即刻到呀。

ER SIR認左黑警一早知,但係係唔出防暴等你地比人打到仆街

其實做乜鳩要用英文

姐係話你聽, 係睇住你地比人打, 吹呀

第一時間知道，之後無補充啦，我屌你老母

基本上9up 當解左

全部問題只係答左1-2成

SCMP

721一早知但39分鐘先到

下 答左嫁喇????
721 點解你明知唔夠人手唔會睇CCTV去搵人過去??
點解要搵幾條友過去了解咩事 再派埋人過去???
你唔覺得睇CCTV會快過你派人去???

呢一點可以再針住黎打
整理完再問到佢地仆街

垃圾

佢地既practise要用英文咪英文囉.

睇到趕唔切第1時間去現場

車箱內又有老閉喔

不如杯葛呢個垃圾記者會啦
日撚日都係講廢話死兜 事實都擺在眼前
根本就係拎黎比tvb做新聞

英文傳媒咪用英文

不過驚佢地唔識英文，用中文解啲生字俾佢聽

屌 聽唔撚明呀呀呀呀

無權錄影
但唔代表無越權錄影

記者問好啲得唔得

咪即係有live睇lo ，講咁多野
直播市民比白衫打

狗：我哋知唔代表要嚟

鐵路警區MON 住CCTV 然後唔匯報
佢哋收到CALL 但係39分後之後先到 仲要縱容黑社會 乜都唔做

追問得唔得 一人幾問又向唔同方向 好難問到入肉

721 點解你明知唔夠人手唔會睇CCTV去搵人過去??
點解要搵2條友過去了解咩事 再派埋人過去???
你唔覺得睇CCTV會快過你派人去???

呢個英文問得幾好

傳得去狗總, 佢地根本可以錄左無人知

即係睇人live youtube, 你電腦錄左根本無人知

唔怪得之 d timing 咁准啦
有晒實時cctv
白衫入場，狗退
狗進場，白衫退

Mr kwong

On9
英文傳媒咪問英文囉

謝sir：MR. KWONG
邊位係鄺sir???

共媒

CNB
問：
北區事件
調查員到底打電話外，仲做左咩？有無去醫院？
拉左嗰兩隻狗控罪係咪應該嚴重D？
被拉嘅人等左好耐先聯絡到親人，仲有送左去唔知邊間狗屋？

摸住杯底，欣賞

係呀 你無講錯

有無總結

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

咁睇番CCTV拉人啦

90幾個又點，人地報警你仲要掃哂咁多個站慢慢睇邊個出事
數量多唔係可以做解答

個種瓜佬仲未捉到

拉左驚俾鄉黑鏟起警署

垃撚圾

Take it seriously 但兩個月都未搞掂單案
係咪能力有限

即係玩游擊其實佢地知道晒邊個站落車

好心就搵個鬼佬狗去答英文問題啦

問下佢點解送去醫院個班細路全部都骨折

真係痴鳩線
但而家都係我認為無失職

唔怪得白衫站尾走黑警就站頭到
原來real-time

即係投訴警察科唔會去現場查
淨係識匿喺office涼冷氣打電話

係狗總睇狗鐵cctv無錄影功能
你估我地會信咩？
e個世界人人都有手機錄影功能

中文問一樣係答非所問

係
所以太古可以咁快反應到
因為佢地一早已經係北角度部署，但係北角打人個陣又唔出動喎
睇佢點拆

請個live interpreter好過

de...de...de...de...de...
觸電咁

improve our performance later.

又想R budget

記者
直接問佢剩係估唔去現場睇叫唔叫失職啦

唔完美，但可接受，會改善

721 811

借位

即係睇撚住市民被人打完一次都唔夠 仲要打多一次

李桂華一講英文der晒皮

程序嚟就算殺人都要先去裁判署過堂，但唔代表之後就係喺裁判署審

當五大訴求落實，真誠既對話就會展開。

by by by by by .
to to to to to

by by by by by

Review and improvement in the future = no intention to change their practice now

連完整句子都組織唔到

條問題係咩
a a a a a

AR AR AR
PLEASE WAIT

無錄影係一個問題

CCTV裝黎睇又唔救人，裝黎把撚呀？
睇到就叫2個軍裝去「睇」再吹雞，咩LOGIC，咁CCTV又係咩用途?

cheatment

eh eh eh ar ar ar

ar ar ar

點會夠膽講

and ah errr ahhh ahh errr

ar ar ar ar

ahh arrr errr ahh ahhh

一用英文答就會錯漏百出

而家唔係黑警決定佢地有冇失職喎

好lag啊屌

erer蛇好想紥職 但係成日ararar唔得㗎喎

記者問啦
透過999 同新聞第一時間個元朗有事，
咁點解39 分鐘後先到場

Er er sir d英文可唔可以專業d
下 呀 乜野英文黎

in some location ar.

on some ocassion ar

What 7 you say ah

lag機屌

李sir：我認為我哋無

講英文都要係咁”下” 究竟有幾唔sure自己

每個字都跟一個er

er屌er你咩er，點er聽er呀errrrr

facebook 好多台
逐個試

如果冇改控罪呢? 下一步係點?

“法律程序如何進行?
所有刑事案件的法律程序都是在裁判法院展開的。如果被控人認罪，法庭通常會在同一天判刑。但如果裁判官想參閱有關報告，以考慮被控人是否適合接受感化或社會服務令，進入勞教中心、更生中心、教導所、戒毒所，或接受入院令，便會把案件押後以取得有關報告參考。

如果被控人不認罪，法庭便會編排審訊日期。

被控人可親自進行訴訟，延聘律師代表自己，或申請當值律師服務。如果被控人選擇親自進行訴訟，他 / 她必須在各方面小心做好準備，包括傳召證人等。案件書記會應要求就傳召證人的程序給予指導。

在下列情況下，在裁判法院開展的可公訴罪行會移交較高級別的法院審理：

律政司司長申請把案件移交區域法院審理。
律政司司長申請把案件交付高等法院原訟法庭審理。若被控人要求進行初級偵訊，裁判官會應被控人要求而進行有關程序。若裁判官認為有足夠證據把被控人交予陪審團進行審訊，便會把被控人交付原訟法庭審理。若被控人沒有要求進行初級偵訊，裁判官便會立即把被控人交付原訟法庭審理。若被控人認罪，裁判官則會把被控人交付原訟法庭判刑。
律政司司長根據《複雜商業罪行條例》申請把有關案件移交高等法院原訟法庭審理。
裁判法院審理案件時，可用中文或英文進行。”

推!

thxx

記者問啦
透過999 同新聞第一時間知元朗有事，
咁點解39 分鐘後先到場

裝黎係人流管制？當人on9?
你班高級保安唔睇cctv係到做咩

推推扭推

AM730

佢地話一早知
而加原來仲有得睇狗鐵cctv

佢地真係愈描愈黑

佢第一日答左la
只係解唔到話無人信佢地

一定要問 唔該記者!!!!

痴撚線 睇到港鐵CCTV個晚仲扮無知 香港咩事呀

有咩問題？

答過話因爲中聯有衝擊所以delay

RTHK唔知
蘋果一定會搞大佢話警察施壓干預新聞自由
而家都無見過咁嘅消息喎

又係個兩句啦
5分鍾有2個軍裝到 （其實已經做左野）
當日西環有事件 所以成個元朗無撚曬狗察嫁啦

總結 : 做撚左野啦 唔覺得自己有錯

好癲，am730又搵副市長去

今日記者都做足功課
多謝你哋

睇完又要軍裝去CONFIRM,記者咁都唔追擊?

依個問題其實答過
佢都係會瀨落無人喺元朗 出晒港島
正仆街

am730次次都有備而來

發覺連登仔d問題仲好過記者
成班記者果d唔夠精闢
勁長又唔中point

有冇錄影都係之後搜証問題。而家係一早就知好大件事。

仲要話唔止cctv
999都有通知
但就繼續食花生 吹咩

答過人手分配

am730次次都做足哂功課

屌D記者直接問條問題得唔得
比咁多background info搞到件事好模糊

相信香港狗察都有

佢唔笑我都笑

咁點解三罷個日會夠人呀???

佢會答唔係39分鐘
頭十分鐘已經有警員到達，但得兩人，所以走佬

問得好撚廢呀呢個
邊間既

太長啦AM730.....

Am730次次都演講

am730

上頭收到壓力要加埋呢句佢都唔想講架啦

因為有好多新委任既特務警察

記者們
乜言簡意賅 好難做咩？

好廢

問緊咩呀

問咁長做乜鳩
佢咪又係答番果三兩句
直接問YES NO引導佢咪算鳩數

條問題係咩？？？
講咁多information

係 Am730呢條撚樣 屌你老母 精闢d喇傻閪 咁撚長

問咁長實亂咁答架

長到咁, 鬼記得你問咩.....

屌你做咗咁多年記者問個問題都長篇大論 你咁問法叫人點答呀 又可以蒙混過關

但係次次都太撚長

問咁長。。。但無乜特別既point

痴鳩線 中學生都可以問得好過你

整番張記者卡片入去問囉

AM730 15分鐘SPEECH咁款

AM730 記者..... 唉

Am730

搞咩

無point

dllm am730問撚咗成5分鐘

所以班黑警咪扮寫低問題 然後尻UP當答左

警方話無調派公安落黎

拉布

屌你問撚完未呀又唔撚知自己問得7

好長

廢到想mute撚左佢

到依家都唔知am730問緊咩

長撚到hihi我都無心機聽

咁長，er er 蛇實亂答

今日元朗 明日香港

上堂抄notes咁

做得PPRP 一定無得升喇 又唔係做行動又唔係做管理

問咁長真係多撚餘, D差佬一定是但答最淺果PART之後就當答左

越問得長. 班狗越想SKIP回應

我係聽果個都覺得難理解

講太多了

係咪覺得呢d記者會太廢 反而2哥出場個次2個都有去 (李詠希唔知但利君雅好似有去)

因為 其實er…因為 其實

AM730 幫手拉布

正呀
催淚彈＝山埃

AM730
問：
葵芳狗仔話嗰個係半開放空間
電視台睇到 2050 示威者噴左滅火筒，
煙霧濛濛
但2105/ 2106 狗仔射催淚彈，根據指引射彈要清楚見到射程目標，
但當時煙霧厲漫，點睇到示威者人數同動向？
係咪前線狗自己射？
事後車站仲有好多白色粉末，有無協助港鐵做清理？
因為第二日係港鐵自行清理

部署問題
所以佢最大問題係收到風而由頭到尾無部署過人喺元朗
即係放水

因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為因為

AM730唔係問你野 係屌緊你

記者們可以試下問，由六月到而家有幾多新委任既特務警察，可以睇下佢地有冇搵武警黎鎮壓

其實真係唔係幾知你想問咩
d狗更加聽唔到啦

問係問得幾好，但可以簡略啲囉大佬

其實 730 啲功課做得ok但問得太冗長

傷人罪全部都係要循公訴，即係起碼要上區院？（呢單唔上高院都可以盡情屌7佢）

其實認真聽，730 個本意係唔錯，根本唔係俾警察答，係直接用數據話警察有問題

問緊乜

Am730 真係唔知問物鳩 但做足功課

其實呢
當時呢
電視見到呢
因為....

AM730講L完未?

跟本唔係問題黎..係想透過直播講晒黑警D仆街野比廢老知..新方法

抵比狗串

禁錯左負評 問得好詳細

佢每次問完條問題都會講因為bababababa,然後就會繼續問落去

其實佢講到咁長掉轉黎睇
可以比班睇cctvb嘅廢老認清事實

今日爆左單popo可以直接睇港鐵CCTV出黎
咁病人資料直入警局都唔係無可能
推返上去重新討論

屌，重點咪問，Chemical 野你地唔清理，亂清會死人，你地警狗係咪要預責

鬼有廢老睇Live咩
未又係睇TVB斷章取義

乜撚野呀，又一發？三發喎屌你

但佢語氣好唔肯定

浪費哂比犬出醜既時間

懷疑AM730 本意唔係係問題
係屌7 佢地做錯啊

做得太足

記者朋友

不如試下問短d

簡而精，一齒中的咁問

其實佢知道警察係兜圈 所以搵哂資料讀出黎
唔好屌AM730

煙LLM

又老屈

彈你老母閪咩彈珠

自己嘅指引

成日話射彈珠但現場根本冇發現有

問得長好事黎
唔會比d狗帶曬風向

煙霧餅你老母咩

唔係向人射
人唔笑狗都吠啦

又鳩up

係要spin去彈珠

其實AM730幫手pin咗

唔好意思喇 我冇資料喺手

Errr

又唔可以咁講嘅
就算你條問題幾銳利都好
對方都要有心答先得

係啦係啦 係你老母柒頭

唔係向人射?屌你老母!

驅散示威者 但係瞄住FIRST AID同記者射

咩係煙霧餅

有布袋彈先有彈珠

如果目的係咁 佢應該講晒前由後果
再收尾個問題應該係YES OR NO

蚊香呀?煙霧餅 邊度呀? 睇過

反正無野問 有無記者問下處長成個月 無上過水 係唔係已經死左

覺得好 請廣傳去tg 同各大fb post

煙霧餅?邊撚度有呀，睇過

咪係向人嘅方向射囉diu
咁乸大距離仲要射？

問警方有無方法同協助清理地鐵站嘅催淚彈化學殘留物，同點確保mtr職員同市民安全咪得問埋有無明確嘅使用指引，有嘅又會係咩準則。屌佢老母都唔知佢問乜

你地咁無理性嫁啵
自己根據觀察用彈藥
咁咪死得人多

全部都無相關資料

AM730
問：
葵芳狗仔話嗰個係半開放空間
電視台睇到 2050 示威者噴左滅火筒，
煙霧濛濛
但2105/ 2106 狗仔射催淚彈，根據指引射彈要清楚見到射程目標，
但當時煙霧厲漫，點睇到示威者人數同動向？
係咪前線狗自己射？
事後車站仲有好多白色粉末，有無協助港鐵做清理？
因為第二日係港鐵自行清理

答：
發一發催淚彈，兩發橡膠彈
有示威者向狗射彈珠，唔知佢地射係滅火筒定煙霧餅，
我地係跟返自己警隊指引去射，
外國指引我唔知係咩

其實問得多就比人知佢之前係9UP MODE
乜都話唔知 但明明問過好多次

係na<-我又鳩噏到na

你冇資料出黎托柒咩,已經幾撚多日呀

做記者但唔識問問題

有咩好睇 冷處理

自己指引＞廠商指引

我地唔係射人既，係射方向
但係我舉槍果個方向有人企係度，我都係會照射既

屌那聲一陣先POST啦

畫面都有多角度喎

成日話有煙霧餅同彈珠
但永遠冇証據拎出黎話有

相信眼前睇到既野先黎射
唔怪得ssp個日對住無人既街射

依兩下係射緊乜?

因為根本就係黑警射，所以佢地先咁確定有彈珠磚乜乜乜

730 太廢

下下你相信 你信乜撚野呀 你都唔係現場

佢講左幾多次 "係喇"

又我相信
屌你老母

唔係專家咁你又射
dllm

咁鬼節SSP 射TG呢?

你瞄住記者同FIRST AID射呀 仆街

葵芳站係3發摧淚彈 絕非一發 狗吹水 大家可以睇返now 影到晒

又話一發既

阿蛇撞鬼使你教咩

邊撚個想知催淚煙係乜野

成9日都冇資料係手 每日開黎托柒咩

真係全部狗都係痴撚線

唔係專家咁你又用?

一野否定哂所有影片照片作為證據既價值

之前話有2發橡膠子彈

live同現場唔同
咁會唔會睇落射左3發催淚彈
現場射左10發

最初話無射過

你唔係專家你就唔好學人講催淚煙係乜野黎啦

幾時整個專家出黎講呀柒頭

呢個撚屌方XX 好撚串

2個星期，無一個記者用圖黎問.....

想問好耐四眼狗係邊個?
呢個撚樣一睇樣就知把口好叻
應該食好多女

小美極仇意d記者同示威者

咪撚比佢轉風向啦

仲有之前講既波子

催淚彈係浮游粒子
做過調查，一般人十至十五分鐘後會自己復原，
唔會有長遠影響

阿sir你比我射1次睇吓你係咪自動復原呀

竟然可以射個波俾生產商

d 記者好廢

佢啲「係喇」係用嚟催眠自己，逼自己相信自己講嘅嘢

咁就唔知果兩發係乜鬼

有邊個MTR唔係連地面? 屌你老母

出口連住地面
密閉空間都係有出口架啦屌你
唔連地面連去邊呀仆你個街

極少即係有

有㗎
之前有次記者帶咗好大張相去問

屌你，有天花板架嘛on9

即係有門口就唔係密閉空間

全部地鐵站出口都連住地面架啦dllm
站入邊tg呀

唔係專家就收嗲啦

咁冇空間會係密閉, 商場都係開放啦咁, 因為有門開

把口好叻 ?

有邊個站ge出口唔會連到地面

極之微弱

又話唔係專家？信唔信你好呀

識痾屎 唔識炆屎
效力微弱唔代表對人體無害

應該問完咁引佢答錯野或者你想佢答既野, 先再追問
一次講咁長好易被狗揀黎答

好想知有邊個半開放空間係冇出入口?則係邊到都射得??

跟指引就唔會用過期煙啦

微?數據呢?你講就係?

屌佢老母啦，窗都無開隻丫仆街

NOW加油呀，我就黎訓著

佢會話手頭上冇資料,要再向現場指揮官及同事跟進

語言藝術啫

麻煩你唔帶GEAR去食旦.

好似係機場嗰邊

Day 1已經係咁

你又唔係專家
咁你而家又答"我相信對市民影響極微"
我屌你老味 真係任你講

佢根本無答你問題，又過到骨

now呢啲咪夠直接囉

你班撚樣可唔可以咪撚再睇狗招

講撚到食M記咁 無影響呀無傷害 唔見你落場吸下

點解會講密閉空間？
而家係話唔可以係室內用喎

now

呢幾條撚樣立即現場食100粒tg無事我就信無事

屋企都唔係 因為有門有窗 四通八達

now一針見血

簡而清

狗既一般認知中英數都搞唔掂啦 仲邊有人信佢地有常識

估嘅啫，又唔係專家又冇資料

點解無人問拘留所啲人骨拆

好過730太多

呢D先係問問題

尋日都講過㗎喇，不過你話無資料

17係咪通常都係~10年左右
利申唔係law jj

問佢世界上有邊個室內空間係唔連去出口？

簡而精

唔係專家又講得出極之微弱

係
講嘢叻唔代表講嘢啱

同埋唔可以一張圖／片就信晒

幫手問返係政總高空射彈
即埸播埋片俾佢呀

Am730 jot notes喇屌 睇下人地now點問野 幾精闢

真係想將d tg 塞入佢哋口同鼻

其實係點訓練到咁鳩答，一般人都幾難做到

點睇都係謀殺，擺明想攞個女仔命

靠生產商提供嘅資料喎

語言藝術！
「話明唔可以室內，難道半開放叫室內？」

有錄像冇錄音唔好玩啦

佢唔講你自己唔識睇既
唔只中英數有問題
原來文盲黎既

依d簡而精，一針見血嘅問題d狗先難答
唯有9up

聽到都頭痛

記者唔應該跟佢講咩半密閉空間,講室內定室外,室內係唔適合用摧淚彈/煙係鐵一般事實

黑警=廢

圖無用咪用片，帶部LAPTOP, 直播架，殺傷力大好多

唔知有冇寫入去 你講哂啦

告自己人就冇辦法
告示威者有充足理由
你玩曬啦

呢個求其揾個連登仔問撚到佢啞啦
係記者太斯文 過左最燥個日就唔識追問

有埋片 佢都話片面之詞 唔可盡信 要查晒先答

日日開狗招分散你班傻仔注意力
比個平台比你地鬧下 發泄下怒氣
咁又一日

你班on9仲要日日追
死忠過追tvb

做警察咁主觀??? 問題係有牌寫有CCTV呀 你見到唔識問嫁???

NOW
問：
北區醫院
錄口供有無錄音？因為事主仔話警方唔肯寫落口供紙，係咪拖延？

答：
口供紙係雙方簽名，當日得錄像，無錄音
唔知事主仔到底有無講過有CCTV

姐係兩個月乜鳩都無做過啦

比d火啦

問下佢北區醫院事件對唔對得住佢身後個6個字
We serve with pride and care

相信冇CCTV 所以可以用私刑

黑警認知常識不足

唔好再咁care班狗喇好嗎？

又個別事件

唔使你介紹醫院有幾多個cctv
直接答啦柒頭

個你老味，咩叫TEAM呀

緊係個別事件啦平時都無cctv既

割了

記者唔去狙擊

好on9成日話唔自己唔係專家，即係你發射前係判斷唔到對周圍嘅人同事有咩影響，咁不負責任嘅說話仲咁大聲？

咁仲唔係失職

你老母俾人屌就個別事件啦

全部一撚樣

唔完美. 可接受. 會改進

但無歉意

而家落口供唔使錄音？

乜撚嘢個別

未死點告謀殺，頂盡意圖謀殺而導致他人身體受嚴重傷害罪

遲d又會推翻昨日的我

個別事件？？？？？？？

想割？

好失望, 竟然咁唔小心畀人影到

用支17焦既槍近距直接打頭佢都話冇問題

係佢地角度，咁多日咁多行動都冇一個警察有任何錯誤

記者朋友比啲火啦
大陸派哂人影前線記者大頭

催淚效力極之微弱

但係毒力呢？

點解會覺得警隊有形象?

拎三條友出黎就以為過到骨？

件件事都個別㗎啦

佢係咪想喊

咪又係話要再睇多啲片再問下先答到
屌佢老味最叻帶人遊花園 拖字訣

=.= 想喊出嚟

咩都你認為,我認為你地係狗呀,我係唔係比狗糧你食呀!

喊喇

做污點証人啦

割蓆喎

夠薑扮埋喊呀屌你老味

揾人問下佢地一個月入面要表示震驚同失望幾多次

非常失望，教左你地幾多次check左冇老閉先好打呀

無眼淚 差咁啲

私刑黎喎,D字眼要清楚D好

97前好撚公義架

個別事件，不過由打人嗰個到調查嗰個都連環炒車

扮喊

100個個別黑警 ＝ 100％ 黑警

what a big condom

見到咪個別事件囉 見唔到咪打到骨折囉屌你老尾

同埋 市民無對你地有期望嫁 睇下你地個滿意度啦垃圾
多謝個CCTV你先拉到咋 講到靠你地查 唔洗查啦

所有都係個別事件

其實叫記者朋友一人一部錄音機
班狗一開波講嘢就㩒制錄音然後走人
咁樣有無得諗?

嚴肅處理 但告最輕既傷人罪
嗯 我相信你嚴肅處理既

割啦割啦

想喊出嚟 喊唔出

停職但照出緊糧

道歉未

割蓆又篤灰
講到就喊咁

好似想喊咁喎講到

只係將失職合理化。係咁講一般病房冇cctv

記者哥哥姐姐，可以問得直接d嗎?

狗仔認同
調查員礙於經驗，所以無去CHECK CCTV
呢個只係個別情況，好震驚
對嗰兩個狗仔好失望，令狗仔威望下降
當一知道呢件事，就拉左兩隻狗

點解仲係冇人問
點解會30名示威者無啦啦骨折
6名重傷呢?

邊個扮喊

大大力割就話啫，控罪又閪，含撚啦屌你老母

屌你老母條撚屌係咁重複話警員唔知醫院有CCTV做乜鳩呀 係咪無能到冇CCTV就乜鳩都查唔到呀屌你老母 設訴科有冇問話過 有冇搵過受害人呀 仲咁大言不慚 我屌撚哂你哋啲黑警老母呀

唔好扮喊啦
DLLM

有乜野唔係個別事件呀

拒絕道歉 我屌你老母

做污點証人啦，割蓆喎

屌你扮喊都比滴眼淚丫 謝蛇

平時做開都無事，點知呢間有姐

影到咁咁講囉，一開頭7警打人又咪咁講，而家呢，有罪後又話要比返長俸佢地

喊成為了風土病

會唔會道歉都唔敢答on99

要市民提供證據先拉到人
睇得出你地好專業好關心件事

前線condom狗你地睇到啦
只會比人當condom咁咋，仲以為自己好型好勁

唔撚道歉

CHARGE個條罪我又唔覺你有幾震驚同失望WOR

同事?
有個RESIGN咗喎

邊句先真?

Push
屌，好撚黑暗

記者
唔係講嗰三個犯法同事
係講調查組嘅同事係咪失職呀？

咁多休班警犯罪,佢都係會話個別事件

究竟一句道歉係有幾難講出口

差少少就標到眼淚啦
下次再努力D

個別事件， 呢四個字好得意
每件事都可以係一件個別事件， 四個字就係鍾意就用， 唔鍾意就唔用

姐係唔撚道歉

佢地一定答拒捕時想逃脫用最低武力

D口水卡住係喉嚨咋?

記者朋友問佢會唔會好似幫7警咁支援佢有星級待遇?

警隊係最要臉，無論發生咩事都唔會道歉，明明道歉只係講一句，但佢地都唔會做，死不認錯

睇到我好尷尬 屌

咁就請專家黎用啦
姐係你班狗開槍個個都唔係專家係到亂開？

要黑警道歉係天荒夜談

警方落口功過程不可信

唔會道歉㗎
一道班細又話不代表我㗎喇

全港700 萬人分開俾人打就有700 萬件個別事件

即係放假

食粒tg 咪有眼淚囉

好失望 點解可以咁蠢 連有cctv都唔知 俾人影哂
學堂無教你打人唔可以俾人影到咩

幫問
警員行酷刑前會穿戴手套 手法純熟
第三名同事經過時目睹受害人意圖自殺竟不加阻止及舉報
是否這種情況在警隊內已行之有年

英文人又問返中文問題

調查完成後會同事主交代，
但唔肯講道唔道歉

兩個軍裝係上水警區
離職狗係大埔刑事組，
6月起無參與呢兩個月大型活動

英文版....一模一樣

喊左會加分感動到部份觀眾
佢唔喊埋出黎哂左

英文版....一模一樣...

821 5點英國大使館 7點元朗西鐵站！

Any negligence

CCTV direct connection to Police's office.

真仆街

問西九了

放有薪假

Push
示威者有冇受到同樣對待

日日開記者會諗住轉移焦點 依家開到死老豆咁款

最好唔好道

正常就係
係FB講到明動機

其實肯道歉真係加好多分
不過狗仔係唔會道歉

答左啦, 佢認為無呀

mr kwong again

鬼佬係高層

件事對自己有影響就個別事件
對對方就係次次有組織策劃嘅事件

Er sir 睇得出北區單野完全答唔到避唔到咁硬食

問埋會否主動調查到底反送中運動期間 有否發生類似酷刑事件唔該

simply because

佢地都係高層

CCTV

平時通常都係警署入面做架嘛，想刪cctv紀錄就刪
之前有法官屌過啦

明知係涉嫌刑事既人 個間房仲會係normal ward咩
不如作故作好d

就算個日西環有事，
但無可能18區所有狗仔都會去左西環，
點會 39分鐘先去元朗？
西環鎮壓重要定白衫人已經持棍打到頭破血流嚴重D？

邊個專家夠膽黎講呀
擺到明警隊唔岩架啦

真係好撚垃圾呀屌
用英文答返同一堆垃圾
點講都係解釋唔到無失職囉仆街

平時係藍絲護士房入面任打架嘛

直頭係捉蟲入屎忽啦

佢係咪開始呃唔到自己

最字正腔圓係CCTV

唔信冇參加過鎮壓行動

個專家黎講完，第日即刻俾人送左上高鐵人間蒸發

緊係唔道得歉啦
應間一道歉
員佐級又衝出嚟譴責佢架啦
執法道歉，天方夜譚
謝振中不代表我！！！

睇左一粒鐘
同琴日有咩分別
重覆左一日廢話
痴鳩線

11分鐘已有2名同事到場，但考慮到2人太少人手未能控制現場，所以走先

下次唔批，上訴用同樣理由

仆街啦，Single Accident？
成班仆街，講完你自己個樣都變咗啦，冚家鏟。

日日都係咁

浸大方同學無罪釋放都無道歉啦

我覺得佢地講到麻木左

係囉呢次有哂證據仲未道歉???7警個單有無商層道過歉???
anyway畜牲無性唔出奇

李桂華都係err

搵專家幫手 又唔公開份報告 你估係中學生作文引用英國研究呀

from her relatives
he is now a her

黑社會斬手斬腳係想教訓你唔會想你死
呢件廢佬係拮到人穿肺 直頭係想人死

江Si：憎圖文

平時做都做到有evidence 啦
但721又要多d時間搵evidence 落charge
係咪要比時間你諗點樣charge輕d

有冇記者問反正提完堂都係押後六個禮拜點解唔可以告左先

記者全力用英文問問題啦
班狗係咁ER ER ER ER啦
特別係果隻李狗

你以為會聽到啲咩?

有無CCTV有無撚嘢關係呢？
無就可以施酷刑，有就唔可以？

知道個2隻狗個no既話，佢之後執行任務拉左啲人有可能可以脫罪，因為有合理懷疑佢個誠信

Push
嚴重懷疑示威者受到同樣對待

返緊工MISS咗, NOW問左咗咩問題?

斬人=gentleman 示威=rioter

Ererererer

既然個陣知唔夠人手 點解唔即時睇CCTV再即派人去元朗呀?
大佬 39分鐘呀 坐地鐵荃灣都去到CWB啦

some online news la~

所以狗仔2人太少，寧願市民繼續比人打？
佢可以CALL台同埋盡力處理，
有兩隻狗響度，就算做唔到捉人但可以出聲，都唔會係走囉
班白衫人都唔會打到咁耐囉

其實落咩charge係狗決定定律政司決定？鄭若驊都應該要拎出黎消算

我無理解錯係30幾個入院大部分係擦傷同鈍傷，有6個骨折。

喺外國可以用呢樣嘢打得甩

我記得有單官司，法庭有就室內禁煙定過點先計室內，個結論好似係一半以上面積有覆蓋就計

所以葵芳站食香煙係犯咗控煙條例，姐係葵芳站根本係法庭介定嘅室內空間啊撚樣

有無問到30個被捕人士骨折 6人重傷既有關資訊

每隻英文字分開勉強聽得明
但係佢哋夾硬將d英文放埋一齊，完全聽唔明

er er 係新潮英語外國人都未必識用

Ar um person 呀
Ar um ar ar

先咩要專家，搵個小學生寫都冇問題㗎
而家佢地話係就係

？？？ 講講下英文講中文

江狗而家係咪話大陸無通知佢地

Err你老母，Arrrr你老豆咩。

佢會答無 只係個別事件 因為打示威者嘅醒好多 識得睇有無CCTV
但係其實811係cwb都影到咩一回事

好明顯係未傾好數，用完想棄你估個班人會點？

琴日有追問, 佢之前話冇資料, 琴日話要再了解. 記者追問佢話要比D時間佢

今日冇睇, 唔知有冇問

咪即係已送中???

被捕時反抗，我地已經係用最低及最適合武力處理

香港人遲下個個都會非正常死亡架啦

Mola mola

輸咗就大清算

有時覺得睇4:00記者會係浪費時間

一定要佢公開份報告

江sir: and er in er our er ......
我讀唔到

狗仔：
香港同內地有相互通報機制
無地域限制

屌啦有無CCTV都唔應該虐老啦屌你老母 仲要賴 仆你個臭街

不過咁橋30個人都骨折

補充： 我相信當時指揮官同現場警員判斷

點解香港記者又叫佢用中文講多次
俾班狗拖時間

冇野做當聽收音機
聽到火滾就去各大媒體FB LIVE幫手撥下火

dllm新華社

屌那聲大陸西返大陸啦

吊~又係新華社

dllm 大陸閪收聲啦

因為英文真係聽唔明

又9up

狗仔：
八月九日 收到報案
十日 西九龍接手
調查知九號去左內地，但無返黎紀錄
內地都無回覆警方

佢地英文太垃圾，聽唔明佢有乜point

dllm新華社日撚日都係你問
又問埋d無人關心嘅嘢

支那社

新華社收皮啦屌你老母

所以而家都唔會睇，只會碌下大家既comment

新華社真係好煩

次次都俾新華社問

新華社點解次次有份問?

啲問題真係好低質

唔明蝗語，有冇人解釋下

今日地鐵運動都叫示威？

新華社ON9到

用刀原意係斬連儂牆
大陸狗真係on9 d

收皮啦

有冇行家問咗行Bid問題

佢真係痴9....
第3條關警方乜9事??

紅媒有無記者證嫁

定義為密閉空間其實好嚴謹
要進入密閉空間都有好高要求
因為隨時會死人
所以公眾場所無可能會定義為密閉空間

詳情請睇勞工署簡易版定義

新華社 ： 言論自由呀大陸西

乜撚嘢網站啊？ BabyKingdom啊？

日撚日都新華社
問乜鳩太古
你有大陸撚影人大頭之後插水呀屌

指定共媒

問乜鳩，你地大陸新聞都亂作架啦

煽動暴力咪班5毛囉

我地琴日圍太古係取回公道 要佢回應
今日去元朗係靜坐不是示威
大陸佬唔知唔好亂講

紅媒

吓
你仲問點解？
擺明係篩選

咁靜坐都係示威嘅一種嘅

on9

真係返工冇野做先開聽下
哂時間 班記者又冇火

忍唔撚住入嚟屌你老母
拎刀剷牆上啲紙？
我拎刀剷你老母塊閪呀

直接mute了
不想破壞耳朵組織

大陸狗問狗仔點處理MTR既示威
香港記者就問721元朗站

成撚日當左呢度係大陸

香港有言論自由架屌你

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

真係聽唔明

mon post組

用刀清紙

刑事恐嚇個D係Yale班大陸喱啊

佢地大陸無就唔想香港有

飲你老母酒咩

割海報，用下個閪腦啦

撐警嘅揸槍同刀好正常姐，你著黑衫嘅，水樽都要拉你返去坐48個鐘

做咩9

好.

好

究竟點樣知道佢飲咗酒？
你第二日先捉吹到波仔咩？

飲酒就可以劈人？我屌你老母

狗知唔知密閉空間？洗唔洗叫有密閉牌解釋下

近排記者冇乜火,好悶
已經唔想睇,d直播嘅views都下滑

咁撚緊密都要39分鐘

鐵路警區仲敢講?

緊密連繫 = 有CAM

飲過酒，工作有問題，情緒精神有問題

鐵路警區
39分鐘

元朗

班記者真係
比D火啦

有邊一單唔係個別事件呀.

你老母臭狗有哂片 係有預謀企圖謀殺唔係乜撚同受害人有爭執
仲諗住話佢飲咗酒情緒失控

有工作問題、飲酒同人意見分岐就可以斬人，
重點係佢隨身袋住刀，係有預謀！

都話無睇錶落

飲咗酒大晒

新華社可唔可以了解下香港法律先問?

一早講咗拉大隊走

咪係！又唔係即時捉到，點解會知道佢飲左酒???

人地老解咁撚遠先10分鐘 你老母黑警要39分鐘

失眠可以開黎聽喔

利轟雅幾時出返嚟？

之前記者日日食旦就緊係有火。。。。

721唔夠人手????

真係受夠狗記

唔好再講關注
進來關注只係黑警點樣可以全身而退

哇

鐵路警區 39分鐘

佢把聲好好聽

屌你老母新華社
1. 網絡欺凌： 日日大陸fake news 邊個蝦邊個呀？仲要屈我地
2. 斬人：即係要拆標語就斬得人呀？
3. 鐵路警： 721呢？ 屌你老母

FB寫到明要殺班義士
絕對係老謀

換曬人呀

問得好

想問君雅bb去咗邊
同埋其他有火嗰d記者去哂邊

其實謝振中真係好好戲
佢扮到好humble聽你講 但係到頭來又9up

換走曬

割哂蓆 都唔關我事
道咩歉

但係tg係寫indoor喎
indoor係密閉空間咩

君雅 一段時間無見佢，有啲擔心

同意

日日都專登畀啲大陸西問埋啲大陸文宣材料

端問得唔差喎

端傳媒成日幾條問題group做1個問題

呢條有料

俾個八婆影晒大頭 send埋上we7 無去都好既
屌佢老母白色恐怖到咁

咁咪識玩

全場端問得最好

啲問題,好弱,精簡啲,直接啲啦

係壓頸呀. 唔係頭呀.

日日記者會 換晒人搞到火都冇埋 高招呀又消磨意志

好hea無針對性，班警就讀縞機

我都好嬲佢哋無晒火

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

所以咁後生就咁高級，好好戲，隔離嗰啲真係一副摟屌樣

ER.........

正常係要咁問
真係123 三條咩

端日日問都係一舊舊，實比班狗SPIN

大陸人日日都俾政府網絡欺凌，仲敢講網絡欺凌

端啲nested questions
其實好難一針見血
可唔可以organise 下先？

但好撚長

咁你又試鐳射筆?

屌你老母而家就唔公開得
鐳射筆單野未審就公開哂

你估怡家又唔會夾口供咩

問咩

鐳射筆你又公開做DEMO???

我覺得 我覺得要屌你老母呀

屌你老母咁鐳射筆單野點計

呢班人活喺個籠入面 話出面啲人被困

李蛇？做得o記大佬唔屢屌點係黑白2道行

所以一定要推翻
如果唔係遲d食毒奶粉
出到黎一樣後果

姓李嗰條撚樣副口臉就wfc你問咩
你有你問 我有我9UP
仲有時笑笑口串9你
正仆街

仲係屈緊鐳射槍
可以問佢呀，你同事認為無CAM已經錯左，咁鐳射筆又會唔會係認為錯呢?

O記果個直頭老黑來

可唔可以唔好再強調兩次電話兩次電郵
成件事好諷刺

一直話刑事案
係咪指襲狗?

呢班記者 真係唔夠料
我估有料到果啲冇得入場

有CCTV既牌 你唔會問下醫院有無既???

咁個經驗都幾不足
寫哂出黎都唔知有cctv啵

兩次電話真係好肉酸

認為冇？

答黎答去都答唔到 仲想點兜

又係我認為

我覺得記者們要集體屌屌個MC

琴日講話自己仲覺得係雷射槍個種輕佻真係好打柒佢

真係膚淺 認為冇就唔使問一問

對佢投訴科就岩啦

連去現場都冇囉

兜。

明知問黎都冇用，真係唔會入場。

阿蛇話無就無，7左都係無

大家好似忽略左一間傳媒, 叫(端傳媒), 好強

終於D記者火火地，
但已到尾聲

我認為個犯著左草 所以唔查了

問下佢又識去示威路線間間鋪問拎cctv

相信，認為
專業嘅警狗都係咁做嘢？
靠估靠推斷唔查證

死都唔肯認失職

佢哋會完咗衝去反映

有考慮 覺得無
直接問 唔係仲快咩
仲要答案係一定岩

昨日唔係佢個仔話佢果份口供講左有CCTV?

佢認為無 佢緊係認為無 認為有佢又點會打人

兜唔到架喇

記者朋友問佢
唔好你話以為無就無啦
你唔知就要問架啦！
唔係以為無就大哂

考慮過又認為冇？你話佢諗都唔諗就話姐諗都唔去prove?

認錯啦仆街，死要臉

學下人啦 核爆都不割席

返緊工既打工仔快D試下同老細講 我認為無 睇下有咩反應

屌你個mc煩撚到
成班記者一齊屌鳩佢啦

係人都知佢地個投訴科廢架啦

你地有做錯到

你答到咪完囉 個MC係咪ON9

以為冇就唔問？

阿sir做嘢唔駛你教！！！

你話醫院唔撚同你講wor

終於都算認錯 謝sir好識兜 語言偽術

昨日唔係佢個仔話佢果份口供講左有CCTV???

知道有cctv仲敢打咩
緊係覺得無先敢打啦

有錯誤，冇失職 ，可以接受

無得解釋架喇
擺明係失職

記者要尋根
但唔比記者追問

落口供個阿sir唔肯寫，個仔有講

班狗永遠都覺得自己無做錯

判決錯啫係失職啦

割撚左啦

可接受 唔完美 要改善

兜唔到

黑警永遠唔會錯

咁你亂開槍都係判斷啦

道歉未呀你老母閪

有改變空間

倒番轉諗
如果狗一早check到有cctv
可能呢件案一直冚住
我地一直都唔會知呢單仆街事

兜唔到啦

有改善嘅空間

同林鄭死都唔肯講撤回一樣

屌你老母，認句錯駛死咩

頂, 打死不認

diu 到tvb！問

你岩呀
但狗仔D中文好差，
唔識咩叫道歉

死都唔肯道歉
遲早連淺藍都離棄埋

死都唔道歉

真係百搭 做咩都可以講依句

有改善空間
連登仔學野

會定唔會

答左你啦 唔會道歉

唔使真係認錯：答呢句就得

係唔肯

又TVB

同事有錯
而且搞到個結果唔好
但係都唔需要向公眾道歉

錄口供cctv有畫面冇聲，我地係口供紙睇唔到相關資訊。

Ching 壓力大就休息吓啦

屌唔會就唔會啦 爽快啲啦

YES OR NO真係咁難答咩?
答唔到就收嗲啦,仲係到講唔係道唔道歉既問題

點都唔會道歉

唔會咪唔會囉，直接答啦，又唔認錯

呀sir就黎啞

呢個女仔勝在追到你答為止

唔係上左水件事就不了了知。。。。咁都唔算失職?

道歉都咁撚難,咁嘅態度,仲點信黑警?好似一副我大晒冇錯咁撚樣

呢個唔係道唔道歉嘅問題
又學到野

實在佩服黑警不割席，不分化，不道歉既精神。

會定唔會問題都唔識答？

屌你老母 咁都唔係極大痛苦

可能大家條片唔同

呢個唔係道唔道歉嘅問題?

Cls

????

DLLM啦 咁都睇唔到 盲L左呀

端傳媒好強

d記者唔提屈斷人隻手指

即場播比佢睇啦

又資料不足

又係阿SIR覺得

PUSH

李狗收皮啦！你覺得你覺得

收嗲啦李桂華

你睇唔到就大撚曬？ 你覺得就係？
屌你老母臭閪啦

即場播啦屌

成日都你自己覺得
咁唔洗法庭啦

如果道歉 狗隊員佐級協會又出黎強烈譴責

又自己覺得
佢唔係PPRB都可以代表成個警隊？

直接問yes or no 算啦

屌你老母 咁都要屈人拒捕

李狗睇邊段片呀 ?
講啦.

事主仔話警方唔肯將CCTV 呢句寫落口供紙

俾段片佢睇

播片啦

又資料不足，唔查緊係不足啦

食屎狗死都唔道歉擺明係邊一位代警隊道歉就驚步司長後塵受盡唾罵

咁醫院係酷刑喇掛

反白眼？我屌你老母呀李桂華

壓住佢為左唔好受傷

即係個警察心信罪犯冇犯法就可以放人
唔洗證據同考究， 淨係信直覺執法
應該得香港警察咁既 邏輯

DLLM啦 又係根據你既睇法 唔L使法庭啦

好多做法一樣 即係全部都係酷刑啦

cctvb 把聲好好聽

咁點解開頭無血，之後爆晒缸啊

TVB係LIVE先有D野聽下

認真，渣住段片可唔可以告佢？

記者真係好廢
即場開條片比佢睇啦

咁又比佢過到骨
記者好野

你地話乜就乜啦死公安！

100% correct

好多人既做法係咪代表合理？定係好多警員都有違反使用暴力？

打柒你係等你可以睇醫生

端條女唔識同人拗，應該由細到大俾人hup大

diu 佢話無睇用警棍打果段片就比佢過骨？？？？

仲要話 唔知佢有冇拒捕而警員使用適當武力咁都屈到拒捕

係打柒你係等你可以唔洗去睇醫生

正如鄧狗之前講
你咁講既話
我地一半人都要停職.

Tvb

劇烈痛苦 腫痛
你打到人地門牙無埋 一野壓個頭落地
咁都只係適當武力？
大部分都係咁做 所以就係岩 就唔係酷刑咩？
有無諗過大部分都用緊酷刑丫！

大力按壓頭部磨地搞到成地血仲繼續磨唔係酷刑

TVB問
點解我聽唔明佢問緊咩

終於問骨折

CCTVB做到嘢喎

呢PART問得唔差

cctvb強力

Tvb有時都問得幾好係高層問題啦

做咩tvb問得咁中

3條COMMON SENCE睇佢點答

Tvb 直播 堅喎

遞左信

都唔會播

記者係唔識帶埋條片去問問題，去狙擊佢地

問骨折睇死佢都係答冇資料唔清楚

仲可笑 連司法程序都未入到

屌佢老母佢笑笑口個樣真係好想打7佢

度度都一樣啦 永遠有做到野既人 高層尻就抹殺哂

問冇用, 佢播屈示威者既野

問得幾好 高層啲仆街咪諗住洗底
有料嘅tvb記者快啲跳槽啦

大膽？CHARGE暴動咁簡單仲要幾大膽?

又保密
又大膽講多少少
又我諗
乜9都係你李桂華

幾時麻包袋笠李狗
李狗真係撚樣嚟

我唔撚夠講?

其實佢笑乜撚嘢
好撚想打柒佢

個晚點都唔只28個啦 屌你老母

暴動就咁快CHARGE?

好憎李狗 屌你老尾

官威大撚到

佢真係最仆街

李狗幾時俾天收

唔知呀

資料不足
個別事情
不便透露

笑撚完未？試下佢行落元朗站

笑左

我唔知呀

唔小心吹大左

唔知 又笑
笑撚夠未？

黑警係無自控能力 所以面部嘅組織都控制唔到

笑乜春真係好乞人憎

睇到火都黎~

個樣串到
擺到明打柒你地咁既樣

雖然你地成日屌9李sir, 但佢有時真係鳩到亂講野俾人入到

唔仆街都做唔到o記啦

投訴警察科 做到野就唔會 兩個月都未搞掂投訴啦

骨折咪就係抗爭者爭扎.估都估到la

哈. 無人提警黑勾結.
呢句係你自己提的.
姐係鬼拍後尾枕

都冇問你警黑勾結，係白衫人啊，即係知內幕啦

唔知

李SIR 嗰句： 唔知呀
好拿黑人憎

根本一落呢條，其他咩charge都好其次，呢條係最大

笑你老味閪丫李鳩

警黑勾結一向都唔係警察可以處理到
係要靠icac , 可惜被人廢左武功

唔知ar

屌佢老母 笑笑笑好撚嬲
李狗 not李sir

李SIR你講多左啦

之後雷射筆果個實驗仲笑笑口以為全部風向轉曬屌鳩示威者

佢真係鳩嚟

李狗真係人渣黎，自己擺明都知自己係鳩up，專登撚鳩你地咁

笑笑笑，笑佢老母閪

笑乜9？

李桂華條仆街串撚到

31送醫院呀屌你老母

真係好撚憎條仆街既語氣, 我覺得我覺得, 吊你老母啦

拒捕,ON9到

咁就當答完? ON9?

拒捕就打到骨折 looopp

李笑臉虎

拒報就可以打到佢骨折

拒捕到會骨折 你當香港人on9架喎

犯人? 疑犯咋屌你老母臭西

有無李sir黑材料

太輕挑喇佢

點解要10個鐘先見得律C?

大大聲：唔知呀
屌你老母

屌啦星個實驗真係有人信

可以/一般情況下???? 講哂啦你

真係仆街黎，d態度衰到

入到又點,真係奈佢唔何

佢哋覺得自己hulk咁

犯人接見咗律師...
唔係律師接見犯人㗎咩

即係覺得市民「拒捕」就可以打到人骨折？

極仆街

叫我如何信任警察
唔想交稅了

鳩屈佢啦呢刻，話佢痾唔出屎，谷住谷住都得喇，鳩嚟。

咁快話犯人
轉左無罪推論？

犯人

兩軍交戰，先斬來使

因為拒捕嘅傷勢
又屈鳩人拒捕 屌你老母李桂華 個個都拒捕呀？

啲藍絲睇嘅係完全另一套文宣
大陸大把$做假新聞+網軍散hate speech

有冇證據係拒捕造成骨折呀？警cam？
你講就係呀
咁死左都可以話拒捕造成啦你老母

一日未判都可以叫人做犯人?

大把片坐哂係到都比人打 拒捕

佢個樣 好似話俾你聽
吹我唔脹

疑犯呀

icac係咪做緊野

李SIR成日都手上冇"具"

留佢係度啦，佢鳩嚟狗隊遲早俾佢爆d嘢出嚟

又冇，冇到幾時？

諗下好啦

好似林卓延去過icac

其實每次都係無資料/無補充就過到關 仲出黎做咩 開記者會只係俾佢澄清佢地想解(掩)釋既野

其實一早知哂投訴人地址 話搵唔到點解唔上門搵

成個月打兩次電話真係點都講唔通

香港市民要搵證據證明黑警有罪
而黑警可以製造犯罪證據證明示威者有罪..

無用啦，ICAC一定唔會講野

咁現時黎講 真係吹佢地唔漲

改善空間 姐係失職啦屌你老母

事實係，但佢有去報案

今日狗仔會點解可以咁耐嘅
個半鐘

唔係虐待呀
係酷刑呀

仲衰過交保護費黑社會， 黑社會收完你錢入保你平安， 警察收你錢就亂咁放催淚彈， 一定有機會中

01唔係問左第一條咩 我記錯

hk01發生咩事

01好波喎

其實識玩嘅話d記者應該要追問番之前班狗答冇資料嗰d

721咁耐都未落charge
會唔會係icac叫警犬hold住先
查緊背後d關係
準備拉後面大雀

正呀，問何妖～～～

屌

有無請何妖調查

何妖

今時今日嘅icac你估仲係10幾20年前？
幫手毀滅證據就會

好撚串

個傻鳩主持都唔係第一日未等其他狗答晒問題就cut人

有幾大，ICAC跟個個?

01問題ok wo

根本就要問

佢係hate speech同暴力之源

香港01

01 就可以答哂6條

寸得過個李狗？

hk01 到底係紅媒定咩，好難捉摸佢問既問題

搵何妖 jeng die

01問得幾串

仲有果條光頭李呢??

諗下好啦
仲以為icac有用麼?

有乜撚野有資料呀屌你老母

所以係拒捕者自己啪斷自己隻手

記者問得好等於佢唔係紅媒

點拉自已老細

你估tvb拍icac咩

何妖卒仔黎..賣佢咪賣佢

佢係關鍵時刻先露出紅媒尾巴
平時扮黃
同埋之前都有前線show 證潮啦

我估同TVB情況一樣

唉,講成個半鍾都係9UP

咪即係經驗唔夠囉屌

20年前仲有嘅

一個月都冇資料

隔左成個月幾時有資料呀？

又推

其實個人立場不代表記者立場

已經喺新屋嶺, 關拒捕咩事

2個月都無資料

有咩有資料

唔知呀
我都係鳩up
有唒片 有唒人證 物證 成個月都唔落chrage
斷估警犬都唔會咁大膽掛
同埋岩岩李狗講個段野似係有d野係背後進行緊

你記得

1個月都仲冇資料

賴賴賴賴賴賴賴賴賴賴賴賴賴賴

扣人工

無資料！吹咩！

新聞官

元朗分區無電腦? 成個月都未有資料?

笑撚咗，一個月都無資料

mc

呢隻狗好鍾意
咁我應該咁講
咁不如我反問番你. 咁又岩唔岩丫

個mc又係on9

高級紅,其實D大陸一直對香港玩緊呢套,係維尼上場後先轉曬玩鬥痴線路線,反而支那01就做返本身關鍵時候變紅既角色

做野態度衰撚過保安

個mc好撚煩

塞左鐵就冇鐵路警區

屌 9 個主持啦
串 7 7

我成日覺得個記者會係比班高層推卸責任，
當值指揮官， 現場警察， 荃灣元朗警察負責，完全冇提及自己有咩責任

日日都問既你會冇資料??姐係問完都唔會搵資料???

根本就私刑場地啦 唔係咁近大陸做乜

MC又屌記者

諒解？諒你老母
冇資料 唔記得就唔洗答呀？

弱智, 鐵路警區要搭鐵路先去到,即係人地搞停你鐵路你個鐵路警區就係廢既

我意思係前線記者同後面個編採主任唔一樣

不停倒果爲因 dllm

有冇人係地鐵站見過鐵路警區既狗?

咁大單野成個月都答唔到 好波！
叫元朗警區開記者會啦屌

江sir又想發老脾 要謝sir幫手擋
咁撚廢就返狗屋唔好再出黎啦

條撚屌又係on9
係你之前唔答先要依加問咋

你明知唔夠人 但唔睇cctv???

太陽能電筒

又講上環

係唔等於
你有冇睇過01社論

成個月喇 dllm

鐵路事件，最關鍵嘅鐵路警區有冇調配咩資料都冇，上環事件又唔係鐵路警區跟

串乜L

今日擺撚到明就會問元朗啦

又想懶上環.

我無資料係手size=6]我無資料係手[/size=6]size=6]我無資料係手[/size=6]size=6]我無資料係手[/size=6]size=6]我無資料係手[/size=6]size=6]我無資料係手[/size=6]size=6]我無資料係手[/size=6]

佢啲新聞會似是而非咁抹黑，尤其是社論

香港01再造假新聞: (【警方記者會】將軍澳斬人案50歲男羅湖出境欲潛逃被捕)

屌 係咪想唔答何妖

記唔到
屌你啲紙全部空白㗎？
唔識搵人準備定資料？

所以謝蛇做到總警司 erer蛇只能夠做到高級警司囉

扮晒野飛左！希望記者記得

背後意思：示威者既錯

冇資料你開乜鳩記者會呀
日日俾人問嗰幾日嘅嘢都話唔記得
就好似操卷年年都有嗰題你都唔去溫咁 仲要話翻人轉頭

你話個日唔夠人 但三罷咁多區又咁岩有人wor

01不嬲都係高級紅

呢單野唔係我跟開
單野係元朗警區架

紅底不了

犯咩撚人

即係承認咗無人行咇

唔只今日
一路要問落去 大佬恐怖襲擊嚟

有無限嘅$

屌你叫你元朗大sir出黎見我

建議每個分區自己舉行記者會
咁就唔會無資料啦
呢班狗根本無落場參與行動
純粹匯報

[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

721元朗冇資料
811爆頭爆眼冇資料
新屋嶺斷手冇資料
北區醫院冇資料
TKO斬人冇資料

有咩有資料

我咪奇怪個記招做乜講密閉空間
TG寫明要用係outdoor，記招就spin咗去非密閉空間，所以射得TG
明明站內就係indoor

犯咩撚人
涉案人仕 疑犯
狗警當自己狗官

721肯批遊行到終審法院
果攪到咁大獲咩 ?

預告定聽日都一樣會問721既問題,麻煩聽日準備好答

問埋班狗幾時有資料, 日日都會問

根本每日都問緊
咁都可以講到係突然拎出黎問
都弱撚智

其實睇多幾個傳媒收集下訊息係有用，但千其唔好share某啲媒體

次次示威者犯罪都好足夠資料

仲要條撚屌mc限人3題

然後你過幾日追問返佢呢啲問題，佢話你好問佢之前嘅野，佢記唔曬架

咁即係巷仔可以打人 巡邏車都冇用

何妖呢！

咁公共關系課出黎SAY個HI就走得啦

老屈暴徒最多料

啲記者太斯文
日日用無資料去搪塞都由得佢

應話你哋用咗好多日話無資料
無資料開乜記招

唔答何妖 屌你老母

唔好sir佢地
叫x警司

上環有嚴重暴力事件，姐係721元朗恐怖襲擊事件俾上環仲小事喇

難怪一路都唔檢控喇，對佢地黎講都唔嚴重

明哂

MC!!!

無資料咪撚開記招啦屌你老母

游乃強有答？

好心你喇黑警
721好多問題都未解畫
緊係日日問啦
你就好日日預備啦
開記招黎做乜

仲未有人問 北區醫院係咪酷刑 好失望

何妖呢？

冇答何妖

01成撚日扮中立去荼毒人
要睇唔同傳媒但不包括佢

屌你有無睇架 有人問左啦

何妖連提都無提

叫元朗狗屋阿頭嚟答

其實點解咁耐以黎都冇人屌鳩個MC叫佢收聲??
明明就係幾隻狗對啲問題避而不答, 不停兜圈遊花園,
所以記者先要插咀叫佢答清楚呀嘛
隻MC狗仲要話 插咀對件事冇幫助,
大佬呀, 記者唔插咀, 日日聽你遊花園直頭係浪費緊全香港人嘅時間

隨時佢仲高級過警務處處長， 叫人點答呀

點答 ？ 可能miss左

SEND 去仔女搵老豆度

aggar
偏聽都唔好
乜都要睇下但咪share

班記者完全比唔到壓力班狗
比多少少壓力先容易令佢地自爆

之前又話示威者成日堵路，警車受阻趕唔到去現場，咁依家用警車做巡邏點會又冇影響

咪最高只能做呢個位囉

鐵路警區人員要搭地鐵，所以恐怖份子係元朗站塞曬來回線，襲擊甚至虐殺市民，警方都黎唔到。

呢個mc對記招就真係好無幫助

屌你謝蛇呢啲真係黑警明日之星，電視播出黎個觀感幾撚謙，啱啱仲眼濕濕咁，絕大部分廢老都唔會留意內容，佢真係好入屋

李狗表示自己睇條片睇唔到狗有打頭 可能有好多唔同既片返去睇研究下先答到